容祖兒演唱會驚現痴撚線fans

紅磡站出口見到 唔知仲係唔係到

個💢加埋句歌詞好撚正

有冇巴絲可以填埋佢

紅館出面女廁廁格入面度門都有貼

下面個張有聲

屌
真。畫龍點睛

核莖不愛我

有無影低？

唱左出黎

毅進仔 串柒你
沒有口齒又逃避
被記者 每天單打單到你 勃不起

原諒我小器
毅進智慧排第尾
未能回覆英文沉唔住氣

[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

師兄有料

錯手比負評

抗爭路上

誰在午夜拼命用槍指住我嗎
何事腳下每步路都有霧跌下
持續了十里但陣線裝備裝備還在加
不退下

仍在逃避但實情未預料能更甚吧
排練神似和白人再合作嗎
還是殘暴用酷刑先可展露他虎心吧
黑警到時三十九嗎

加快吧 我的步速只許加
加快吧 更不可能撤退吧
加快吧 我想我等天天增加
來吧來吧 來吧來吧

期望八月五陸續參與集結嗎
時代革命確實原因有民怨吧
如若我罷了滅惡法風氣仍未減
將會罷

忙著門外百萬人大步踏前看見吧
誰亦捱著撐起傘你看見嗎
誰在輿論砸下來思考扭轉它的謊話
只不過為香港嗎

加快罷 約你下午出添馬
加快罷 更不可漏旺角吧
加快罷 大埔亦要天天開花
公園近荃灣西嗎
加快罷 駐足黃大仙好嗎
加快罷 梯間沙田坐坐吧
加快罷 我想屯門天天開花
來罷來罷 來罷來罷

一槍不倒會像水淹對吧

加快罷 約你下午出添馬
加快罷 更不可漏旺角吧
加快罷 大埔亦要天天開花
公園近荃灣西嗎
加快罷 駐足黃大仙好嗎
加快罷 梯間沙田坐坐吧
加快罷 我想屯門天天開花
來罷來罷 來罷來罷
來罷來罷 來罷來罷
齊罷

林鄭不愛我還不愛我